\section{Параллельная эквивалентная схема ячейки}

\begin{figure}[ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.5\textwidth]{./pictures/current_parallel.png}
		\caption{Эквивалентная параллельная схема ускоряющей ячейки}
		\label{current_parallel_circuit}
	\end{center}
\end{figure}

Уравнения Кирхгофа для схемы \ref{current_parallel_circuit}:
\begin{equation}
	\left( \frac{1}{\tilde R} + \frac{1}{j \omega \tilde L} + j \omega \tilde C \right) \tilde U = \tilde I
\end{equation}

Используем известные выражения для добротности параллельного контура:
$$
	\tilde Q = \frac{\tilde R}{\rho} = \tilde R \sqrt{\frac{\tilde C }{\tilde L }} = \tilde \omega _0 \tilde C \tilde R =  \tilde R \frac{1}{\tilde \omega _0 \tilde L}
$$

\begin{equation}
	\left( \frac{1}{\tilde R} - j \frac{\tilde \omega _0}{\omega} \frac{\tilde Q}{\tilde R} + j \frac{\omega}{\tilde \omega _0} \frac{\tilde Q}{\tilde R} \right) \tilde U = \tilde I
\end{equation}

\begin{equation}
	\left( \frac{{\tilde \omega _0}^2}{\omega^2} - \frac{\omega^2}{{\tilde \omega _0}^2} - j \frac{1}{\tilde Q} \frac{\omega}{\tilde \omega _0} \right) \tilde U = j \tilde I \frac{\tilde R}{\tilde Q} \frac{\omega}{\tilde \omega _0}
\end{equation}

С учётом:
$$
	\tilde U = \frac{\tilde X}{\omega \sqrt{\tilde C}}
$$

\begin{equation}
	\left( \frac{\omega^2}{{\tilde \omega _0}^2} - \frac{{\tilde \omega _0}^2}{\omega^2} - j \frac{1}{\tilde Q} \frac{\omega}{\tilde \omega _0} \right) \tilde U = j \tilde I \frac{\tilde R}{\tilde Q} \frac{\omega}{\tilde \omega _0}
\end{equation}

\begin{equation}
	\left( 1 - \frac{\omega^2}{{\tilde \omega _0}^2} - j \frac{1}{\tilde Q} \frac{\omega}{\tilde \omega _0} \right) \tilde X = j \tilde I \frac{\tilde R}{\tilde Q} \frac{\omega}{\tilde \omega _0} \omega \sqrt{C}
\end{equation}

\begin{equation}
	\left( 1 - \frac{\omega^2}{{\tilde \omega _0}^2} - j \frac{1}{\tilde Q} \frac{\omega}{\tilde \omega _0} \right) \tilde X = j \tilde I \frac{\omega^2}{{\tilde \omega _0}^2} \frac{1}{\sqrt{C}}
\end{equation}

\begin{equation}
	\left( 1 - \frac{\omega^2}{{\tilde \omega _0}^2} - j \frac{1}{\tilde Q} \frac{\omega}{\tilde \omega _0} \right) \tilde X = j \tilde I \sqrt{\omega \tilde \rho} \left(\frac{\omega}{\tilde \omega _0}\right)^{3/2}
	\label{current_parallel_eq}
\end{equation}
